一人一首會喊嘅歌

如題

不如不見

假如讓我說下去
人瑞嘅歌好有感染力

不搭

Lalaland The Fool who dream

Talking to the moon
月球上的人

阿花的故事
聽親都喊到仆街

後備

有一種悲傷

負親

正想講
同埋沖天救兵版既最後晚餐
2首歌每次睇住MV聽都實喊

蘇打綠， 雨中的操場

愛多八十年